有無人男朋友好似燥狂咁

一日發4-5 次脾氣

例子：

佢做緊野， 隻貓跑過kick親佢一下
: 妖 你又唔睇住佢 我着緊鞋架嘛
: ???

叫佢拿棉花球比我幫隻貓洗耳仔， 因為咁啱佢訓上我大脾
: 揾唔到
: 係裡面架
: 無囉你擺左去邊架
: 係裡面呀一定
: ( 比櫃桶d野整親，無啦啦一拳打我坐緊張梳化) 妖， 都話無囉
跟住揾到，
: 又唔自己拿

仲有好多， 我真係好想分手

互射咪唔燥狂囉

哈 快啲分手

你男朋友似係弱智多啲

再遲下就會出還原靚靚拳幫你整容

咪撚分 呢啲痴線佬唔好放佢出嚟

跟我
我會好溫柔咁對你

好煩， 聽慢一秒電話就發脾氣話我掛住打機個d

正常

你男朋友有燥狂症

呢d係今日例子， 仲有幾個

咁撚燥第日會唔會家暴

好耐之前又推過我又唔算家暴但佢會踢我隻貓( 唔算好大力。 用腳撥開佢咁)

依啲先勼到女 所以話對女人唔好太好 支持你男朋友

同佢傾下囉 改唔到你又唔想忍嘅話都係分手你自己都講到好想分手

次次講完就好一個月之後又咁

唔係愛到迷咗仲脫到身嘅快啲脫
如果佢平常狀態都表現到咁
你不如想像下佢真係面對壓力同問題時會點

我男朋友以前都有啲啲
一言不合就真係兇我 仲要超大聲
我每次都比佢兇到喊到七彩
之後有好細聲好慢咁同佢講
我好驚你咁bla bla bla
之後佢話佢唔想令我咁驚佢
佢就無再咁 簡唔中都有 但無再咁大聲

幾撚垃圾既人先會選呢啲人
仲要幾撚垃圾既人先要選錯左
連分手都竟然要諗

真係兩件都賤種你
好心兩個都唔好出來害其他人啦

佢燥狂 你犯賤 其實咁高咁大姐

都好多年

其實d人話揾男朋友會揾個似老豆， 我覺得係真

我老豆又係咁， 返屋企睇電視唔啱佢睇都會發脾氣

黑警黎？？

我又無喊，間唔中就會話點解你要咁講野， 佢就會收斂幾日

仲有，佢唔錫你隻貓，淨係呢一點你地已經冇未來

太多年唔敢分， 驚揾唔到

又係你自己選
男朋友姐, 老公都可以換啦, 唔洗灰心

搵隻貓出氣 帶佢睇醫生啦 有病

一個願打一個願捱襯到絕啦做乜要分

再唔分遲下家暴自作自受
不過通常講感建分樓主都唔會理
感建婚

如果今年離開到香港我就應該分到手

你決心真係細

一齊住太多年， 每次想分講埋出口佢就扮無野

plan左好耐點知武肺搞到走唔到

遲下一定打撚到你仆街

所以咪感建婚囉
自己反省下將來結婚個個係佢你會唔會接受到
接受唔到咪撚哂時間

一定要分架呀女，一齊耐唔係理由，結左婚，甚至生左小朋友，生活壓力一大呢啲男人就打你架喇，真心見唔少。

事在人為 又唔係叫你去火星

點解你會同佢一齊
一齊咗先咁樣？

睇你講佢都幾燥狂 但一下都未認真打過隻貓都算好叻架喇

一齊左先咁樣， 以前以為係因為住得太細所以佢燥。 搬大左之後更加燥

點解呢d撚屌男就有女

佢咁多年都無郁手，但我真係好羡慕其他人男朋友對佢地好好咁

睇佢點對屋企人
如果都係咁甚至更差既話就可以分手

cls 咁都唔分手

佢同屋企人關係唔好， 問題家庭， 搬左同我住之後連屋企都無咩點返。 係佢家姐間唔中會探下佢

因為你哋呢段關係未有壓力者，如果一結婚有責任要承擔，就瀨野架喇

得個想字有Q用咩

點對屋企人之後都會點對你

咁都唔分手你又真係抵打既

屋企咩環境同由細點樣教會直接(好大機會)塑造今日嘅佢

我老豆會打我媽，又賭波賭馬，脾氣暴躁，又自以為是，自大
我揾男朋友一定唔會揾呢d

d人話會揾似老豆果d，係因為佢老豆係好老豆

因為我係佢第一個女朋友， 覺得我離開佢佢咁樣應該揾唔到第二個

唔知點解覺得自己有責任好似浪費人青春咁

我呀媽又係成日比我老豆燥， 細個一齊住成日老豆一返成屋氣氛唔同哂

佢老豆係佢細個有二奶， 但一直無離婚， 佢老豆係佢屋企訓梳化幾十年成屋無人同佢講野

點解可以接受到一個咁恐怖咁垃圾，連女朋友都唔好錫住既垃圾

我條仔如果敢蝦我嘅貓/狗我一定十倍奉還
主人有責任保護佢地 因為佢地對住人類毫無反擊之力架

你留tg大把巴打賣你單啦

屋企唔和諧咁多年黎都少溝通
小朋友都唔好受

我打死都唔會揾個好似我老豆咁既做老公，令願一世單身算

佢成日話想要小朋友但見佢對隻貓咁惡就唔想生

講就易

分囉屌你老母

你男朋友係唔係做某個紀律部隊

如果我係樓主男朋友實當樓主沙包咁打
俾呢啲人食住咁多年都仲忍到
小心分手變恐怖情人

我男朋友都係
以前發嬲就會冚我兩巴
我同佢講完之後
佢改咗好多
而家剩係會冚我一巴

我老豆一樣，仲要食煙，唔會俾錢屋企，垃圾藍屍
我男朋友完全相反，仲要好錫我

早走早著啦

咪痴線 到時就係你屈到有病

如果真係太無緣無故發脾氣有可能真係躁狂

分囉
唔係你想點呀

我男朋友都會咁樣 但係我會屌鳩番佢
然後將佢平時會發嘅脾氣調返轉頭發落佢度
再同佢講我唔鍾意佢咁
久而久之佢就可以控制到

我怕你想分都分唔到 恐怖情人

貓咁天真可愛都踢
你話對你會點喇？

真係非常之咁意外 原來香港仲有好女人

佢易發脾氣啫但最後都會氹翻我
我又唔記仇 佢識錫翻我 改善下 我收貨架啦
一眼瞓聽唔到我講嘢又會鬧我一鑊

兇我都算小事 試過佢遲到沿路大聲鬧左我15mins

試過人地出錯以為我無做 沿路又講啲好難聽嘅嘢
「叫你做少少嘢都唔我 我自己做好過 唔使你
我叫我細佬做嘢佢做到7成 你就一啲嘢都做唔到」
我叫佢唔好再講咁難聽佢都繼續講 之後我又係街喊
最後講左佢唔好嬲啦 買嘢食氹下我

講真依兩件事我真係心傷透

你開善堂？

你係咪有情緒病

點同呢佢真係有改好多架
慢慢磨合架嘛

個人唔夠燥狂 俾佢屌嗰陣咪唔過癮

我諗佢都應該係d垃圾mk仔黎
應該10幾20歲到
聽姐姐講，你第時大個d就會後悔點解當年會揾個咁垃圾既男朋友

利申 而家男朋友靚仔斯文對我好温柔

嘈下交 ≠ 無啦啦俾人屌
一言不合就屌到個女朋友喊

重點係要揾個正常人
一個唔正常既，俾你堅持行到去結婚，
唔好以為呢個係美滿既結局。
呢個只係地獄既開始

係我眼中我就係成日覺我我阿媽好蠢，揾一個咁垃圾，連自己脾氣情緒都控制唔到既男人

做呢d工，但連自己情緒都控制唔到

男人唔壞

分手啦 下個會更好

真
人只會愈老愈燥
啲激進死廢老後生果陣可能就係咁

我女朋友都係咁

收斂幾日，謝主隆恩

試過同ex喺黨鐵鬧交，我已經覺得好醜叫佢出去先講，佢愈講愈嬲仲叉我頸之後sorry sorry 無下次

頂唔順分手了

所以話做男人唔洗咁好

我男朋友就係咁， 發完脾氣如果我好正經咁反映話分手， 佢就會買野食tum我

其實同我老豆一樣

我又係因為佢專一所以咁多年

我好無安全感， 好怕出面d男人成日聽會偷食叫雞

都無呀， 會買下名牌但都負擔到的

無呀， 佢做份工仲長過同我一齊

啱㗎喇你咁諗 你接受到佢係咁嘅人咪得 不過唔好再呻自己有幾慘囉

繼續同佢一齊係你抵死
根本唔愛你

講得啱
拍拖果陣已經係最輕輕鬆鬆嘅階段
而家已經咁
第時仲唔2日一小鬧 3日一大鬧咩

想，又唔做？

痴根
家下已經係咁
以後仲得了

聯想起果啲淋鏹水案

其實個陣上一次分手就同自己講話下一個人點都得， 只要專一就好

佢真係好專一個人又悶( 懶揾其他女就真)

拍左超過十年， 近年都無鬧， 多數係好似我講咁單方面比佢燥

打我隻貓
我將佢斬開十碌八碌

結咗婚一定打老婆真男人！

因為我一直覺得每個人都有缺點， 驚下一個會更加多所以一直唔敢

做得好
依啲嘢只會隨住時間越黎越惡化

分手解決問題
燥狂無得醫，總有一日佢會打9你

10年
你同你男友30未... 好似咁唔成熟咁

係你自己揀

咁一齊啦，係就係戇鳩啲，但十年感情十年磨合，非常唔易

佢過左30 啦

咁似我ex
有時佢行我後面踩到我隻鞋，佢鬧返我轉頭做咩行佢前面
一齊踩單車，佢自己踩唔慣窄單車路炒左車，又小9我踩得快，又話單車好危險唔比我踩
我心諗同你踩車先係最危險
呢d人早分早著，唔好浪費時間啦

諗分手諗左7-8 年

快撚啲散呀賤閪

通常gay佬性生活乾就會咁 你得閒比佢口爆下 你有時又口爆下佢 咁樣你地生活會好好多

認同
條路自己揀，仆街唔好喊

呢啲遲早打女人

換左沖涼液 你咪跳樓 唔緊要 你黎我到包你日日開心

佢唔要得，分手算

每個人有缺點係冇錯 但唔可以拎呢句嚟打飛機

如果嗰個缺點會影響到人甚至傷害到人其實你更加要應該令佢明白唔可以咁

發現缺點其實更加應該要改過，而唔係覺得自己係咁就任由自己唔改變可能你離開佢佢先會明白佢咁做係錯

本身開post係以為可能好多人男朋友都係咁， 因為我同佢一齊太耐， 我唔知其他人係點

咁講係咪好似好白痴

寧願跟個燥狂 你300kg 肥婆？
定自己生活唔到？

及早放生自己

我講緊你
咁大個人喺街比人鬧到喊
你知唔知羞

又芝士腸又脾氣差 你當初鍾意佢啲咩

分手啦

80%會

專一

已經一齊耐到屋企無床位留比我

個人唔知點落腳

似情緒病
我屋企人係咁

你一定好撚樣衰

分手啦 等咩呀

Gay post

一直想等佢開口， 等等下就咁多年

男人唔壞女人唔愛
好似樓主條仔呢種男人
先可以令女人死心塌地
相反對對方好
下場只會係戴綠帽

我男朋友差唔多初戀就係我， 十幾歲到而家

唉冇㗎啦 3x歲人就唔好諗分手啦 不如諗下點樣可以令佢改善下自己

自己攞嚟賤怪得邊個
肯定俾人屌到反晒皮
想搵第二個埋單都難

好撚on9 咁既男人仲會有人同佢一齊

唔係講笑
快啲分手
唔係後悔一世

THIS

「簡唔中都有」
你m女接受到咪撚講到一街男友都係咁啦
大把仔好你條仔一萬倍死攬條仔

慢慢打打下樓主又話佢閪佬本身可憐 做第一個女朋友有責任包容

屌你老母咁你咪撚開po呻啦
浪費哂勸你嘅巴絲心血同時間

祝福你地一生一世 千祈唔好分手

喺旁人眼中其實你已經冇得救 但如果你一心決定要同佢一世嘅話 任何人都阻止唔到你

如果你問解決方法 我會話嘗試俾多啲愛同包容佢 呢啲係你個人可以做到嘅方法

但如果問點樣解決根本問題 咁就要靠你男朋友自己改變 因為依個係佢嘅性格 而你亦都有份縱容佢 令佢變成而家嘅佢

我諗喺你角度「愛係可以包容一切缺點」而我亦都唔會judge你呢個價值觀 ，但要話你知其實佢而家做緊嘅行為有機會傷害到你同隻寵物，嚴重啲嘅話，可能佢唔係同你一齊嘅時候都會影響到其他人，所以同佢睇吓社工都好

希望你有一日會醒覺，自己揀嘅自己承受

唔好放佢出嚟害人

你話係咪犯賤?
仲有你會分一早分咗啦 你諗下下半世點日日忍佢好過

聽聞依啲係智商低嘅表現

咁佢係有d蠢， 對我黎講

但佢成日講到佢返工老細好欣賞佢咁

梗係唔關你事啦
普通男人配唔上你d 被虐狂
係要多惡夠無理取鬧夠絕你先鐘意

加油啦咁有決心就一定得

因為拍過兩次拖， 第二個就係佢， 睇高登多覺得個個男人都叫雞偷食， 諗住佢專一已經好好， 所以就一直都咁

無錯 所以我先會揀佢越鬧越興奮

冇
大聲啲同我講野都唔會

唔撚好笑呀屌你老母

笑你老豆

其實我唔覺得一個咁唔尊重你嘅男友會專一
一係佢太樣衰出唔到軌 一係出左你唔知

傻閪

食屎啦柒頭 五毛blocked

分手
對貓都冇耐性，對你又冇耐性
遲早虐貓再打女友

死傻閪
話你唔撚好笑呀柒頭

如果有人夠膽踢我隻貓兇我隻貓
我第一時間拎刀岀嚟同佢死過
唔明點解你仲可以忍，咁忍得佢咪踩到上你心口囉
到時生埋小朋友佢打9個小朋友你又忍咩
人地幾十年老夫妻家暴都咁離婚啦，拍下拖分手有幾難。

話你五毛呀柒狗
你老母仲好笑啦生你件狗屎垃圾

你可能好快上新聞頭條，喺衣櫃先搵到你出嚟 !?

快d分手啦 遲早家暴 但小心係恐怖情人 怕你做下個潘曉穎

Same here 覺得佢要睇精神科
叫佢幫我插掣差電
佢唔耐煩到勁大力拍梳化+fing個插掣落我到

我個plan係離開香港離開佢

咁你點算呀

有冇咩朋友開解下佢
長期係咁 唔單止係你地段感情出事
樓主同樓主男朋友情緒都會奶野

佢應該覺得無咩問題

個ex係 手已分

識d咁既人，當初唔撚做左朋友先既後果你自己都唔係咩好東西啦

究竟樓主你係味真係想分手 大家講咗咁多現實例子 你都仲可以幻想你男朋友係特別嘅一個 時間唔代表一切 更何況十年嘅感情我又唔覺你男朋友對你好好 否則你都唔會上黎叫救命

但你覺得有嘛
好老套咁講真係要傾下大家點相處先係最舒服
唔係要佢變做韓劇入面啲男主角 又溫柔又體貼又盛
但起碼都俾你知 點樣避免佢燥底
長期咁燥 唔攰㗎咩

十年都忍到cls

心術不正

做左兩年朋友

佢對你隻貓有

我純粹想講返我諗咩咋

我知正常人一早分手

次次傾完 嘈到話分手( 一兩年一次)
就會好一排

分囉 都唔知你仲鐘意佢d咩

睇到個拿字都有少少燥 不過咁 你真係要好好考慮 咁易就咁暴燥 如果真係想維繫就傾下 如果唔改善 日後真係會有家暴後果

樓主真係好中意你男朋友
loop咗咁多次都仲願意留喺佢身邊

個個男都會偷食咩
你老豆 你d男親戚係咪個個包二奶啊？？
簡都簡個正常人啦
簡個short ge 真係執到都喊三聲

100%會 除非樓主大隻過條仔

其實樓主都有問題
你有忍耐力過多症
都忍左十年 唔差在忍多幾十年啦下話

你地千其唔好分 唔好害下一個男同女

即分啦屌
對寵物唔好扣到負分

樓主比人打唔好怨
你係抵死既

樓主係咪想害死隻貓

咁有d 工係唔洗用腦既

咁都忍到 搞到我隻貓同佢死過

我個ex都咁 會咆哮式鬧我
少少事又燥底 講到我錯曬
個時同佢一齊住 覺得愛佢不斷忍
終於有日忍唔到搬曬d野頭也不回走左
依家覺得個時既自己好on9
應該早d走 簡直精神虐待
依家搵到個對我好好 會好錫我
好尊重我

唔知點形容， 唔係打個種踢，但都係粗魯

咁當你發返佢脾氣個陣
佢會點？

唔出聲
跟住過一兩日： 問我夜晚食咩/ 想食xxx出去食飯咁樣

以前ex拎嘢掟我隻愛貓 咁啱比我見到
唔係到 都唔知隻貓受過幾多傷害
即日趕個八婆出門口 飛鳩埋佢

你打我coin master 村莊我好難唔燥狂

咁上下時間就會開始扮要改過自身 啲女人又真係信

連登感情問題一律

呢啲屈絲係巴嘅user 真係on9 當有趣次次都叫人互射。呢啲講咗咁耐咁低質嘅comment 次次都咁多正評先神奇

振夫綱？

有冇試過真係同佢認真傾下依個問題？

做得好

死臭閪

抵你死咖 犯賤
過幾年新聞如果見到大肚婆畀老公打死應該就係你

屌你咁你知喺邊自己唔撚攞

你都講到自己想分手啦 咁分手啦

樓豬唔應你
嚟睇嚟係

年中都會有幾對老夫老妻兇殺案，通常都係個老公揾刀捅死個老婆

咩都就住就住 佢男朋友個阿媽都冇佢咁大愛

連登仔見多人正皮咪跟住做囉

on9仔嚟，成個細路咁

呢個po 入面有幾位M 型人格user
佢地係度曬命，話畀人知有人虐待我我好幸福

大家係咪唔識分iq同eq

典型家暴例子
好多家暴個案都係咁 打完之後有一排對條女好好
條女開始覺得好似好翻唔需要分開嘅時候
條仔又會無啦啦因為啲小事發癲
然後呢個模式無限loop

結婚係咪真係咁重要，寧願冇幸福冇尊嚴都要結？

同你啱啱好掉轉

但你依然係佢身邊..
就係睇死你 就算佢變番以前咁 你都唔會有咩行動

樓主m底 扑野鍾意比人深喉到嘔個d黎

屈咩姐
你色盲呀？

真係會 當時我屈到每晚背住佢訓都係到喊
我咁樣忍左超過3個月先捨得同佢講分手
最痛係當時屋企人唔明自己 話做乜要分手
我個下比屋企逼到崩潰
到依家有時都會冇啦啦想喊 覺得好攰
但係大部分時間既心情都好左好多
所以加油 離開真係一個好好既選擇

我個ex就係咁
佢一打輸機就發我脾氣
佢一食辣野 辣親佢 佢都可以冇啦啦屌我
我唔開心 想同佢傾 佢屌我好撚煩 叫我收聲
我一直忍佢
到大家分開咗 先發現自己個陣原來拍拖拍得咁辛苦

屌閪果陣有冇大大力咁抽插你
跟住一路講住扣你50分？

真心覺得將來好有機會會家暴
只係依加後生 未結婚 重忍到啲
到中年就開始黎了

唔愛動物唔緊要 但會傷害佢地既
就係垃圾 枉為人.. 樓主竟然會選擇包容
係咪有朝一日 打死左隻貓都接受到？

垃圾 EQ咁低

以為一拳打落你度

一定要分手
到時結咗婚 你就喊出黎

可能佢有精神病

抵你啦，鍾意咪繼續忍

感建分

你都幾癡線

可能我講得唔好

即係我如果撥開隻貓會用手佢會用腳咁唔知係咪講得差

超級認同，通常話條仔有幾衰幾仆街，啲人叫分手，到頭來實有百鳩幾樣藉口唔分，因為十個有9個女人都係天生犯賤，鍾意俾人虐待，對佢越好越唔會珍惜，不過呢啲自己選擇嘅野，冇話咩嘅，不過係鄧樓主隻貓慘，遇到個衰主人，如果另一半郁親我隻貓，唔理咩實第一時間分

你當你條仔係爆豪 你係廢久囉

叫打老婆同女朋友 叫家庭暴力

好心就離婚啦生人霸死地阻住你阿媽過好生活

男人不壞女人不愛

抵你比人兇比人打

分你老母咩 咪撚放個癡線佬出黎

可能樓主好enjoy

仲有樓主都應該至少廿尾，竟然講得出「以為好多人男朋友都係咁」
應該都冇乜得救

我以前返有個真弱智嘅同事，佢除咗有時煩咗啲，工作表現上大家都好欣賞佢

專一但打你都得？
對你好差侮辱你都得？
如果要每段感情都遇到個某樣野最差你先學識下次揀個唔係咁既
你不如唔好拍拖好過

Um除左我自己 好多身邊人都有情緒病
要食藥控制
你會唔會可以分享多啲佢燥狂既嘢？
佢對待其他人會咁嘛？
如果話係細搬大之後燥多左
未必一定係燥狂 可以係臭脾氣
可能係一齊得耐你太就佢

你係水炮車？

識得有條友好似你咁
但其實我覺得佢兩個根本都有燥狂症兼性格有問題
又係驚分手冇人要呀、唔知點落腳呀嗰d
好心你哋啦單身會死咩同父母傾一係自己住囉
唔分又唔會去反抗架喎
好心接受咗就唔好再呻成日扮想分手

咁你個因果就錯曬啦 因為岩先會結婚
依家又無話同佢結 所以根本唔存在咩尊唔尊嚴
你唔岩仲要結就你問題 但我係話搵到岩先結婚
但少少嘢就分手 根本無可能結到婚
依個世界根本無人夾到你 所有嘢係磨合出黎

你了解多啲就會知兩樣野係有關係

佢覺得佢老闆好欣賞佢囉
佢嘅智商 點會分到人哋係咪真係欣賞佢

errr 好似普遍研究都係認為IQ係inversely proportional to EQ?

有d似聖經故仔

分囉

踢貓你都唔分手
隻貓有你咁既主人真係慘

唔會喎。。我見佢對其他囡閪都肯奶

你都痴線
user67278都係

大家咁話

情商低

你而家同比人調教緊跟本冇分別
再同呢啲仆街唔分手 學習下做還個正常人
下個接手應該會頂唔順你呢啲麻煩友 又要不滿又要收埋暗屌繼續一齊

呢啲仆街都有女，你兩個真係咪撚生仔

家暴

ex就係咁 為人又燥 事事埋怨
最後分左手 頂唔順 同佢一齊自己都會變炆

我話你三毛呀傻閪你死老母仲好笑

此post已完
過咗30 EQ好似中學生都不如

俾兩個例子你
1. 讀書嗰陣同過個有女朋友嘅男同學曖昧，佢對個女朋友（都係同學）係極差，成日發佢脾氣，個女朋友成日要氹佢。但個男同學同我一齊嗰陣，幫我做呢樣做嗰樣，我話咩就咩，買小禮物氹我，從來唔會有脾氣出現。

2. 我男朋友都係大脾氣嗰啲，有時個人一炆就會語氣差，佢一語氣差（其實只係一句）我就會唔開心然後流眼淚，佢就即刻好驚然後不停對唔住同氹我。我地兩個都有養狗，但佢覺得狗就係狗，唔俾佢入房上床，好少同佢玩嗰啲。我對我隻狗係女咁，跟我瞓。佢黎到我屋企，對我隻狗都係會同佢玩錫下佢，總之表現到好鍾意狗咁。

其實你男朋友真係專一？專一係講緊佢淨係鍾意你，但佢真係鍾意你？你知我知隔離單眼佬都知，佢唔想你走係因為唔會有其他女人咁忍佢，佢唔係當你係愛人，只係家人，難聽啲講句，當你係阿媽，梗係唔想阿媽走。
真係鍾意你，唔會捨得惡你發你脾氣，只會驚你唔開心。佢好清楚擺喺屋企嗰個唔需要好愛，最好就係賢良淑德，佢點玩點發脾氣都唔會走。到佢遇到個鍾意嘅，佢就會錫住嗰個女人，係個女人發佢脾氣，佢會用盡佢嘅耐性去錫佢，然後返到屋企繼續由你服侍佢，佢就msg個女人問佢食左飯未小心凍親。

分
男仔女仔都好 脾氣差最惡頂
真係心情幾好，俾佢一吠個人即刻亂曬

我男朋友都係日日都會好小事發我脾氣

仲想。戇鳩鳩

你俾佢做你條仔已經戇鳩啦

仲衰，做左兩年朋友都參透唔到對方係咩格，咁你依兩年等於白做
btw唔好同我講咩拍拖先露真性情

唔好咁痴線啦

我一開始識男朋友 佢又係脾氣暴躁
有次我地喺街大鬧左場交 我即場講分手
因為唔撚想再俾佢兇同鬧 佢嗰陣真心cls

佢係咁氹我我都唔接受除非佢睇therapist
佢真係keep住去睇

宜家情緒改善左好多
個人識得諗左 唔會亂發脾氣
我先有多啲信心同佢繼續一齊

人發洩情緒可以
但大吵大鬧唔係一個合理嘅宣洩方式
佢宜家就話收斂啲，咁之後個「間唔中」可以演變返去日常
如果你唔喺源頭根治個成因
（大部分係心理問題）只會更加差

離開唔到都要分啦

唔離開佢你就一直只可以羨慕人地
有冇諗過你都可以搵個好錫你既男朋友
你都識講佢有推過你啦
你之後話佢，佢一定係話個刻控制唔到情緒先咁，下次唔會個個啲廢話
但事實上係永遠都會有下次

溝你果時係咪千依百順?
屌埋閪 成日見 就開始咩都唔再合曬你意?
其實問題唔大既 識耐左正常大家既真性格會出曬黎
只不過佢係燥狂姐 你忍到咪無事lor
好似上面都有條M女明知條仔燥狂都咁鐘意佢一樣

我意思係點解要用自己結唔結到婚黎衡量應唔應該分手
唔尊重你已經分得啦
我係唔明點解要覺得做人一定要結婚

另外唔會冇人夾到你
我就識人一齊十幾年嗌交次數唔過十次

我都唔明大家覺得我男朋友有問題
但大家只係未見識過我個ex
行行下街比人連袋都拎埋扔低我係街
人都翻唔到屋企可以要我係街吹風等佢3個鐘
佢係屋企打機打到電話都唔聽我又等左3個鐘

我同佢好少大吵大鬧 佢鬧完我 我事後講翻我嘅感受
其實無問題 同啲女人一樣情緒一黎講唔撚柒到道理
大家男朋友性格唔同 我無可能硬碰硬 就算嘈都唔可以亂講嘢

其實有時候係我唔識睇佢眉頭眼額佢先咁易發脾氣
但無可否認佢話佢兩句就黎料 但佢講極唔聽
講完唔做又話我好長氣無眼睇

你不婚主義係你嘅想法 你想知道點解人要結婚
你自己去睇書囉我無因為結婚而衡量分唔分
而係一遇到問題就分 比你拍十世都唔會有好結果

依個係你遇到嘅人啦 我親戚結婚80年
兩三日嘈一次 依然咁恩愛 好幸福
每日出街食飯拖曬手又錫又攬
你覺得唔嘈好幸福 但總有啲人日日嘈一樣好幸福

夾唔夾係磨合出黎 屋企有埋基因相似 一樣會嘈交
一段感情風光背後用左幾多耐性同包容去磨合
亦只有當事人知道 外人只會睇到表面

我唔係覺得結婚唔好
係覺得結婚一定要搵個可以互相尊重既人
佢係你下半世每日都同你一齊生活既人
佢應該要係一個可以令你好輕鬆咁交心既人
如果搵唔到咁既人就冇必要結婚
不過如果你覺得成日鬧到你喊都冇問題
咁你自便啦

最衰係隻貓

分手再出post 啦

分左再通知大家

祝你好運

有人講過另一半點樣對待寵物就係將來佢對待小朋友嘅態度，呢啲男仔唔要得

bullshit
我搵男人從來都唔會搵好似我老豆呢啲又嫖又賭既垃圾

你想像下你自己第時成世要對住個咁嘅男人o唔ok
你ok 就唔使分

好懷疑佢會令到啲情緒病人既情緒病更加嚴重
或者佢對得太多情緒病人自己都有情緒病

你自己覺得有問題你先會講出嚟
到人地指責佢時你又幫佢駁護
本來我都唔想講到咁絕 但睇左幾頁嬲嬲地
你真係好低賤好cheap
日後你男友出手打你記得開post
我會第一時間拍哂手

我明吖
你個世界得-1000同-100嘅男人，咁人地食開0-1000嘅男人，又點會明-100嘅男人有幾好

其實你都好享受佢咁對你，你先係到分享姐痛並渴痛恭喜你搵到個咁match你嘅人
快啲結婚

結左好耐

十舊屎同八舊屎嘅分別
你講十舊屎唔代表你食緊嗰八舊唔係屎

你自己仆街都算，仲要累埋隻貓
用腳撥開都講得出你冇病嘛？做主人唔保護好隻貓仲要幫啲仆街講嘢

謝續稱，「就喺電光火石之間」，有一名男子突然衝出並跪在警員及示威者之間，在當時危急情況下，警員無法判斷衝出男子目的，故將他視之為一個威脅點，嘗試用腳「推」開

唔該你唔好生細路
我老豆就好似你老公呢啲人咁
我老母仲要覺得冇問題，因為佢老豆（即係我呀公）係更加差嘅男人
拎晒老婆啲錢去畀frd又賣白粉嗰啲
佢就覺得我老豆好好

但我老豆其實脾氣好撚臭，講兩句唔鍾意就黑面又成日鬧人
我由細到大就係聽佢地嘈交，而家30幾歲都仲有PTSD人地講嘢大聲啲我都驚

唔該你唔好生
你自己鍾意食屎就算，唔好累下一代

你地唔好生就得
垃圾夫妻自生自滅無乜問題

你都係啊

生唔生關你閪事咩無打算生

好彩 廢事又一單家庭慘案
你自己比老公打就夠啦

又踢又輕力撥 諗好藉口未有個唔保護自己嘅主人真係慘
題外話 過來人話你知 呢啲躁狂仆街遲早拳頭打鳩你

無錯啊SM真係正撚到

其實睇你有幾鐘意呢個人
佢咁既性格係好難對成世
但人會成長
好好溝通下

以為自己開post...

原來咁多人拍拖唔使比人燥

其實你當佢一日23.5 個鐘都正常有半個鐘係燥狂